壁虎脫皮(求救)

突然發現屋企有隻脫緊皮既壁虎係廁所地下
佢脫左一半皮又脫唔到一半咁
但又好似爬唔到上牆
因為聽人講脫唔到皮既壁虎可能會死
又驚有人踩死佢
所以依家搵個地方比佢脫皮先，之後再方返走。
但除左比佢環境濕潤啲外，仲有咩方法可以幫佢?
有咩野食可以容易取得又比到佢?
好驚佢死呀

帶佢睇獸醫囉
睇完記得放生啊

有無連燈獸醫

噴水 擺d甜野食比佢 啫喱
或者用鉗幫佢拉d死皮

食甜野架?

上左去坐

噴兩下
愛膚堅

update

死左